子女大過天 「父母幹」撲入市

父親節是表揚和回饋父愛的日子，而近期在新盤市場上亦洋溢着「父愛」和「母愛」！多個新盤開售均湧現「父母幹」入市（父母出錢助子女買樓）的個案！昨日開售新一批單位的利奧坊‧凱岸亦不例外，由於該盤主攻細單位，銀碼相對較細，吸引不少廿四孝慈母預早籌謀，出錢為子女置業。

先收租 日後贈兒子

買家葉女士昨日更帶同仍在讀小學的兒子一同揀樓，她看好大角咀一帶租務市場，最終購入該盤一個一房單位。她坦言，是次買樓收租，同時也是為兒子將來的居所打算，「雖然個仔仲細，但樓價愈來愈貴，買個單位可以收住租先，將來佢大個都有得住，相信樓價下跌機會唔大。」

另一位現居馬鞍山的買家楊女士，昨以六百餘萬元購入一房單位收租。她認為，該樓盤附近交通方便，容易出租，不擔心二手樓開徵空置稅會影響投資，況且二十一歲的女兒剛投身社會工作，單位將來很大機會留給她住。

事實上，近期每當有新盤開售，例必有大批慈父慈母買家協助子女買樓上車個案。如日前大埔白石角嘉熙第三輪開售時，有母親助二十多歲、在科學園工作的兒子上車。另外，早前開售北角柏蔚山，亦出現「父母幹大放送」。有慈母買家計劃豪擲約二千萬元買入約八百方呎三房戶，給正在讀大學的兒子；更明言若兒子沒有能力供樓，亦會協助。

點解成日見到依d新聞
其實香港係咪好多有錢人
好少窮人

堅尼系數世界第一
香港樓依家平均2萬蚊以上一呎
好多人覺得好貴貴到買唔起
但其實有好多人都覺得係好平 3萬4萬一呎都唔係問題

我只識堅離地
其實香港窮人多定有錢人多
如果窮人少的話
我就明白點解正苦對居住問題視而不見

你有冇唸過重點唔係窮人多與少
一定係窮人多
但重點係執權者係窮定富
高地價最大既得利益者就係擁有物業 仲要係非常多物業既人
波叔張建宗林鄭擁有既物業你知唔知係幾多?
記住 特首政府只係打份工 冇需要幫你打低樓價 佢完左任期一樣變返普通人
佢任期內樓價升完仲好 退休拎住幾億身家去美加 點解你地仲唔明政府係唔會打低樓價

So true

有錢既真係好撚有錢

養唔養狗 識吠識屙尿

窮人：係發展商派人出來做戲

有錢人同窮人嘅生活圈子唔同，
真係有好多有錢人。

連登都有好多股神炒股一年賺一百萬。

在世間飄泊
孤身彷似浮雲
心底裡每思親添百感

父買樓千萬
一生把我護蔭
有若明燈驅黑暗

其實幫仔女買樓咁大件事，次次得一條友上鏡，一係得老豆一係得老母，唯一解釋，有父母幹既，多數係單親家庭長大，世界真公平，要買樓比仔女做補贖家庭溫暖

唔好咁肉酸啦ching...

睇完呢番清既說話我流下了眼淚。。

社運撚呢期受到大打擊 由佢地

樓淡通常酸完一句之後頭也不回咁走

因為香港既財富掌握係極少人手上，呢班人就算你10萬一尺，佢地一樣買到

果陣寒酸味

未見過窮人會成為當權者者

關sir做緊野 你地咪得戚

不嬲政治不過係有錢佬既利益輸送同生財工具
見到有人仲問點解政府唔出手打低樓價 我真係唔明點解世上仲有咁蠢既人
等政府出手打低樓市 不如求馬會比你中次六合彩 我唸個機率相對上仲高呀

連登多窮人
香討多有錢人
圈子唔同

連呢首咁冷門既《父母恩》你都識

唔係有錢人多
黎得買樓梗係拎住成千萬
唔通我戶口幾萬蚊又黎排下隊接受訪問？

窮人發達得番幾個方法
一，賭錢
二，投資
三，六合彩
四，搵有錢人分身家
五，Ptgf

真窮人極多
出一轉深水埗就知咩叫掙扎求存

活係假象入面嘅窮人都好多
住公屋班mk, 因為生活成本相對低
只要唔買樓,唔結婚生仔
月月清去旅行用iPhoneX
都可以做琴表面風光

呢班係極自私,用社會資源去滿足自己私慾但都係政府造就出來口嘅維穩階層

中產都唔少
計比例你每日出街都一定會撞到幾個
你見周街TESLA, 波子, LANDROVER, 法拉利 就係最好證據

我老餅啦😔＜喜帖街＞打後D歌我唔多識

楊小姐有個女21歲 milf

全民負債, Let's go

肯撚定以前係mk妹

係

真幸福首抽

8百萬人口 得百萬左右係業主 有3 4成係未供完 你話呢

香港地問題係貧富懸殊 富既一個可以買幾百個單位當買菜 窮既岩岩夠生存

得10萬人住劏房..根本大把人有樓
最多只係後生果代買唔起咁解

800萬啦。。。有幾多成係蝗

有錢個班一人渣幾十個單位都幾係野

榨盡d父母幹後樓價就會跌
而家根本正常人就買唔起
有錢人其實又唔急買
但又話幫個仔買又盛
如果班傻仔忍到手就可以等跌市先執平貨
而家幫手創新高
極on9

咁都要問都估到你想講咩

正常人咪就廢青窮西囉 講直D啦
你搵唔到錢咋 唔代表人人搵唔到

同埋D人只覺得樓可升可跌
但唔識諗住橫行 一定係跌

600萬我送個仔去美國讀醫畢左業等佢自己有能力揾過百萬港紙一年唔好？
做乜仲要浪費生命係香港依個垃圾地方

why not both

媽咪唔好唔要我

幫細路係香港買樓，即係想控制佢唔好比佢離開香港喎

有錢到可以世界各地置業，就算買左樓，都唔一定要長住